內地新增15宗確診 6宗本土病例來自四川及黑龍江

內地過去一日新增15宗新型肺炎確診病例，6宗是本土病例，四川有4宗，黑龍江2宗，9宗境外輸入病例，分別在上海、廣東和雲南。

又話０確診嘅，Fake News

食物傳入
貨物傳入
港獨傳入
大氣層傳入
香港傳入
外國傳入
雀仔運入
微生物傳入
海水傳入
外星人傳入
互聯網傳入
Email傳入

就係中國唔會有

唉 愈黎愈多

大陸人話中國好過美國好多，美國每日超過20萬宗感染，死過千人

大陸人又話病毒係由外國傳入中國，洋鬼子百年來亡中華之心不死